醫管局員工陣線&林奠都五點開記招

屌 同時宣布似醫護被迫跪左

Pish

林鄭唔好中圈套
全港最大攬炒派唔可以咁就屈服

唔會掛

炒晒佢地

同時，好害怕呀

唔係傾掂或者迫到人跪 個柒婆點會敢出嚟攞彩吖

應該係六點同醫管局會面

食屎啦屌

777咁快跪？

佢性格咁要面 都似喇 望就望唔中啦

柒婆咁要面 驚佢係迫醫護跪咋

我覺得係柒婆跪

五點員工陣線記招
六點員工陣線同醫管局見

墮入圈套

大陸有order je
柒婆點敢話事條撚樣

醫護罷工威力

陣間又要西面

邊有得迫
真係搵防暴狗迫人跪咩

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

民建聯工聯會又成功爭取

一談判就輸
要求立即落實醫護訴求
源頭阻止瘟疫進入本港 保衛香港人性命

我要封關

柒婆有本事炒晒d醫護仲好
咁佢地就唔駛冒險

過左呢大半年 唔覺佢仲有咩做唔出

你要封閪

你地認為依個年年考第一嘅會跪？

林奠你幾時死呀？

佢邊到敢
唔驚無人幫佢做野咩

你封jer

佢還有毅進狗呀

要求全面封關

我等佢死咗半年幾條柒婆重係冤魂不散未死

我用jer封你個閪

毅進狗醫到人咩？

減少到患者人數 點減少就唔好問啦

派出3萬警員防疫(邊個病就學強國咁打靶)

係咪即時解僱

打撚死晒咪得囉

所以佢唔會跪架喇

真係好撚痴線，好似啲戰亂國家咁

全部藍絲醫護去Dirty Team 之後中晒招死撚晒 民意逆轉

拎支槍指住醫護個頭逼人返工

含撚就跪

樓豬跪開

我讚成啊
佢哋咁鍾意翻工